隊隊德甲歐聯都暫時第一

A組 拜仁 第一 13分(5場)
B組 慕遜加柏 第一 8分 (5場)
F組 多蒙特 第一 13分 (6場)
H組 萊比錫 第一 12分 (6場)

德意志軍 到低係好彩定真有實力

Farmer league 不值一提

個league 踢咁少場
不值一提

呢幾隊都有實力啦 , 包括歐霸嗰兩隊德甲

但估唔到加柏踢得咁好

有隊入唔到正賽

慕遜加柏危喎，作客皇馬要偷到1分先出線

901冇問題啦

最後英超全部首名 德甲得返2隊

輸都出線

屌你老母唔計獌聯？

屌你

?

佢中度，包容啦

唔計啦

蓋清

曼聯歐霸首名

Dear 親愛的牙些路,

唔好以為上網可以亂講野，細蚊仔睇到會學壞。

With love,
明叔

6場8分出線，勁，
你叫某隊6場9分打歐霸既情可以堪呢

家下唔係：
英 3隊
西 4隊
德 3隊
意3隊 咩？

德4隊
拜 多 慕遜 rb萊比錫

係，慕遜👍🏻👍🏻

英軍唔爭氣 得3隊 有1隊無

成日話拜甲山寨撚嗰班最近凍到唔見哂

啲RB先勁

獌聯炒佢5:0

用圖答你

獌聯主場炒rb 5比0，作客輸2比3，晉身歐霸盃。
好波

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

英 3
意 3
西 4
德 4
法 1
葡 1
爭啲就做到 英意西德各4隊 霸晒16強

魔性澎湃

好難，PSG點都佔一席

蓋清認知障礙好嚴重

唔會四大聯賽霸晒16強
皇馬果組點西德意點都走一隊

Napoli was eliminated on goal difference, becoming the first club to exit with 12 points under the current format.

9分出局就大驚小怪

蓋清都幾忍得佢個病

當年獌迷笑鳩人地三隊同分12分排第3，
辛尼特6分次名出線

當年笑鳩肥賓贏4場出局，而家可憐人地？

波圖呢隊波點解咁撚癲年年都keep到咁勁

幾時有可憐過人地，你柒撚左

某隊死亡之組3勝3負，得9分，次名出線，
季尾捧埋歐冠盃拎左個最佳安慰獎。
另外一隊都係3勝3負9分，走線為左走更遠既路。

我的確柒左，諗住皇者獌可以18分，
點知得果一半仲要衰到走線

六場九分出局成日都有
但打到一半就覺得自己一定首名出線打哂飛機
最後射唔出就少見

曼迷一場波話卡雲尼十年最強前鋒

有十年最強前鋒，走線追殺Harry claim隊刺 報仇

邊位曼迷?

出maguire踢撚爆claim春袋同鎖喉絞殺son
再dup死拉美拿報仇
反正maguire係金身

咁要claim有本事撞到maguire仆街+四腳朝天先

原來Maguire係狗嚟嘅
四腳朝天
唔怪得手球唔計
狗鍾意擒下人嘅的確係冇犯規